大家要記住最壞嘅情況係冚香港一齊攬炒

班高官同差佬而家覺得好得意

我同你講佢哋都死撚緊

你話政治問題習近平個癲佬可能真係會保住三萬黨衛隊畀佢哋目無皇法直到老死一日， 但係我想同你講病毒呢樣嘢係冇立場，話撚知你當勞trump還是習近平染到病都一定會含家富貴

你以為你而家 on-duty有csi口罩啲裝備好過救護人員就會冇事呀？

傻鳩

當香港醫護人員同其他行業大量集體感染，體制崩潰之時你班冚家剷社會廢人完全冇技能嘅寄生蟲會生存到？

到時你咪拎住你支sig同ar15 打生化危機囉咁撚勁

而家全世界禁止香港入境你有錢想走都冇得走話我知你有錢

好好享受最後幾個月嘅特權階級

有種嘅就試下告啲武漢肺炎非法集結強姦啲武漢化驗啦柒頭